其實啲咩牙籤弩，香港真係有人玩？

報嚟報去都係大陸新聞，
但喺香港真係聽都未聽過？

我個間小學好多人玩

去做功課啦

補習班做完了

馬紙夠啦

個飛機杯好勁